而家係要搞撚死香港政府，唔係要搞撚死香港

唔好再搞機場，第一日取消航班已經成功引起國際關注，應該要轉移戰場，再搞最多都係好似第一日咁，唔會成就更多
敵人係香港政府，唔係香港經濟
Be water 要去轉移戰場
真係咁勇武預左犧牲既，一係就萬人衝入禮賓府，打個稀巴爛，打9 林鄭，由頭到尾佢先係始作俑者

不割蓆但不代表不理智，唔好再送頭

收皮啦
If we burn, you burn with us

葉公好龍就你呢挺
平時就大大聲話you burn with us 老解快啲黎
結果一有少少風吹草動就左割右割咁

我屌你老母啊

而家揸住同花順
你同我講唔玩

潮水退左就知邊個無著褲